我唔知有幾多人對罷買罷食某啲品牌有意見!!!!!!!

想用一張圖講三件事。

1）我唔知有幾多人對罷買罷食某啲品牌有意見，覺得對嗰啲藍絲紅底品牌無乜大影響，做嚟嘥氣多餘，只會麻煩到自己，所以就唔做。#劉備 有云：「勿以惡小而為之，勿以善小而不為」，你以為你付出嗰少少影響唔到大局？你唔記得二百萬人係點走出嚟喇？你唔記得咗要將抗爭融入生活喇？就係因為我哋做唔到啲咩驚天地泣鬼神可以令政府動搖嘅事情，我哋先會轉用呢啲溫和但長線嘅手法去抗爭，如果前線衝衝子你又唔做，揀飲擇食你又唔做，咁即係坐以待斃做條死魚。我公司被黨鐵同美心集團包圍，我都會行去上環搵食，要做嘅話有幾難？

2）我唔知有幾多人對罷搭黨鐵有實行上嘅困難，但至少減少搭嘅次數，盡量唔好幫襯黨鐵站入面嘅商戶同商場，仲有一點好緊要，少用八達通，甚至唔好用！除咗用八達通會透露你嘅行踪，你每嘟一次交易，黨鐵都收到手續費，同埋八達通公司過半數股權都由黨鐵持有，所以你用八達通就等同幫襯緊黨鐵，所以用多啲現金，清下啲神砂，反正每個月出糧都撳現金出嚟㗎啦，係咪？如果唔係你一路鬧黨鐵又一路俾錢佢賺，真係連 #關公 都無眼睇！

3）唔用八達通又要搭黨鐵，唔跳閘就梗係要買單程飛啦。傳聞 #張飛 好鍾意食醬，茄醬甜醬辣醬咩都啱，仲要通常黨鐵站附近都會有快餐店，要咩醬有咩醬，諗起都開心！

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

日常生活上嘅堅持，其實先最難

1. 幾方便都好，唔用八達通
2. 幾想食都好，唔去紅底餐廳/紅底商場
3. 幾就腳都好，唔坐黨鐵
4. 幾忙都好，抽少少睇ig嘅時間，
去fb report下page/去the gulu拎下美心飛/去twitter retweet下post
5. 細膽嘅，捐物資去連儂牆
6. 可以嘅，幫手一齊痴
7. 無時間嘅，行過講句加油都好

將抗爭日常化

努力罷緊 唔可以一句有用咩就唔做
你做左先知有無用架！

個影響其實係好細，你見林奠仲站得住腳就知